如個回應林鄭-和理非回應

林鄭話佢"釋出"
不論有幾假
我地為左唔好落人口實。都要有野做
我建議大家可以考慮各區一齊清潔連農牆
清走舊既poster 同爛左既紙
同埋膠紙膠水漬
換返新既文乾淨整齊
效果明顯